三十歲先散既人 係咪真係會搵唔到伴侶？

會唔會好心急
都好似好難再識人咁
加上年紀又大

唔一定嘅，不過30，都係時候搵結婚對象了

點解咁驚搵唔到伴侶？

利申：三十歲散

港女三十等於收皮

死老嘢

我只計三十打後都散左三次
依家都仲拍緊拖
不過可能會結

我有兩個女仔 fd三十頭離婚，三十中再婚

識得唔少3X歲都係同另一半一齊左1-2年就簽紙

好似為左搵個人安定咁